有冇人同我一樣鍾意fate...但係麻麻地fate/go

好似以前睇開第一代遊戲王
依家完全唔慣唔明新果堆同調遊戲王咁

係人都知你唔識開日本iTunes ac 唔好再衝出黎柒

一人一post教神父開ac

相信神父連FGO序章劇情係咩都唔知

YES應該停止支援IOS版,成日搞到遲開SER

上komicawiki吸收左d雞精

55

喂 唔好人身攻擊好wor
唔識開有幾出奇姐

fate=設定

發覺大家離題得好緊要

有冇人同我一樣鍾意fate...但係唔識開日本iTunes ac

唔識開AC

唔識開ac就老作個籍口黎幫自己開脫，阿q到

唔識日文

係要柒出公海

FATE GO都多野英靈

呢句真，開7章咁大件事都比佢延左個半鐘

btw 有無人幫神父開返個日本ac呀

做an狗2等公民咪解決到acc問題囉

收嗲啦 開日本Apple ac未

又圍爐

係咪呢
依家全世界都知你唔識開日本ac

神父要唔要AC呀

收島風垃圾樓豬打緊lol

得罪講句fgo劇情應該係全部入面最好既之一
不過都唔關你事啦 唔識開ac

邊個再笑我 邊個就係狗

ok

金閃唔係唔撐我啊

L(・◇・)┘ニャントトロ～！ゆるされた～！

開到未

訓左無睇 神父潛左去邊

早幾天經過連登公海，看見很多神父一車一車地被送進去，有很多隻在流眼淚 他們知道很快被人B害...真是很慘!

神父是有靈性的，導人向善....請大家不要B害! 我也已經開始戒...

地方的神父雖要ac

對於龍娘係extella 嘅行事有咩睇法

我發覺大家真係離題得好緊要

傾翻套野好嗎

ok神父點睇fate/extella

未買 割草式game？

係
但身為月廚 覺得幾好玩